[心急人上] 買bitcoin 間野汁左粒 點算

成10 買, E+ 網都上唔返 點算

留名學野

今次真係留名
樓主買咗幾多粒

冇哂了

應該凍過水，可以去當地警局開file先
比埋invoice 銀行記錄之類

攞唔返了

唔你買bitcoin, 唔知係好唔好彩

買完無拎番出銀包？

咁你就收皮啦

google咗下,
試下問下
不過間野2015年比人hack過
隨時都大部份拎唔返

如果真係十年前嘅話，可能真係唔會有意識放落銀包

thanks Ching
岩岩開左戶問緊
有咩update 再通知你地

巴打執咗幾十萬記得請我食個飯